{
	"ui_button_apps":{
		"message":"Alkalmaz\u00e1sok"
	},
	"ui_button_widgets":{
		"message":"Widget-ek"
	},
	"ui_button_unlock":{
		"message":"Felold\u00e1s"
	},
	"ui_button_lock":{
		"message":"A widgetek \u00e9s alkalmaz\u00e1sok haszn\u00e1lat\u00e1hoz kattintson a Lez\u00e1r\u00e1sra"
	},
	"ui_button_rct":{
		"message":"Legut\u00f3bb bez\u00e1rt lapok"
	},
	"ui_button_close":{
		"message":"Bez\u00e1r\u00e1s"
	},
	"ui_button_about":{
		"message":"N\u00e9vjegy"
	},
	"ui_config":{
		"message":"Konfigur\u00e1l\u00e1s"
	},
	"ui_c_learnmore":{
		"message":"Tudj meg t\u00f6bbet"
	},
	"ui_config_bg_changecolor":{
		"message":"H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"
	},
	"ui_te":{
		"message":"R\u00e1csszerkeszt\u0151"
	},
	"ui_te_general":{
		"message":"\u00c1ltal\u00e1nos"
	},
	"ui_te_name":{
		"message":"N\u00e9v"
	},
	"ui_te_name_desc":{
		"message":"Hogy szeretn\u00e9 h\u00edvni?"
	},
	"ui_te_shname":{
		"message":"N\u00e9v megjelen\u00edt\u00e9se \/ elrejt\u00e9se"
	},
	"ui_te_pin":{
		"message":"R\u00f6gz\u00edt\u00e9shez kattintson az eg\u00e9rrel"
	},
	"ui_te_url_desc":{
		"message":"Adja meg az URL-c\u00edmet, amit csatolni szeretne (pl.: http:\/\/www.google.com\/)"
	},
	"ui_te_url_tip":{
		"message":"Tipp: Egy \u00e9rv\u00e9nyes URL tartalmaz egy protokollt - \"http:\/\/\" - a domain el\u0151tt. E n\u00e9lk\u00fcl a parancsikon nem fog m\u0171k\u00f6dni."
	},
	"ui_te_shfavicon":{
		"message":"Favikon mutat\u00e1sa \/ elrejt\u00e9se"
	},
	"ui_te_bg_colorpicker":{
		"message":"Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3 megnyit\u00e1sa"
	},
	"ui_te_bg_transparent":{
		"message":"Teljesen \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3 h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p"
	},
	"ui_te_bg_tip":{
		"message":"Tipp: Ha bejel\u00f6li ezt az opci\u00f3t, akkor el k\u00edv\u00e1nja rejteni a nevet \u00e9s az favikont."
	},
	"ui_te_bg_note":{
		"message":"Megjegyz\u00e9s: Ez az opci\u00f3 nincs hat\u00e1ssal az Ikon \u00e9s H\u00e1tt\u00e9r be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokra."
	},
	"ui_te_app_tip":{
		"message":"Nem minden opci\u00f3 \u00e9rv\u00e9nyes az alkalmaz\u00e1sokra. Ha t\u00f6bb be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9get szeretne, akkor k\u00e9sz\u00edtsen egy parancsikont. Csak kattintson egy \u00fcres r\u00e1csra."
	},
	"ui_te_ib":{
		"message":"Ikon \u00e9s h\u00e1tt\u00e9r"
	},
	"ui_te_ib_desc":{
		"message":"\u00cdrja be a k\u00e9p URL-c\u00edm\u00e9t, haszn\u00e1lja a Tall\u00f3z\u00e1s gombot, vagy h\u00fazza ide egy k\u00e9pet az ikon megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz."
	},
	"ui_te_ib_browse":{
		"message":"Tall\u00f3z\u00e1s"
	},
	"ui_te_ib_screenshot":{
		"message":"K\u00e9plop\u00e1s haszn\u00e1lata"
	},
	"ui_te_ib_tip":{
		"message":"Tipp: Hagyja \u00fcresen, hogy elt\u0171nj\u00f6n az ikon."
	},
	"ui_te_ib_advanced":{
		"message":"Aj\u00e1nlott: Rejtse el a nevet \u00e9s az ikont \u00e9s haszn\u00e1ljon egy 200x200 pixeles k\u00e9pet az 1x1 m\u00e9ret\u0171 r\u00e1cshoz."
	},
	"ui_config_general":{
		"message":"\u00c1ltal\u00e1nos"
	},
	"ui_config_shbmb":{
		"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 s\u00e1v mutat\u00e1sa \/ elrejt\u00e9se"
	},
	"ui_config_shtlb":{
		"message":"A bal oldali gombok csak az eg\u00e9r odah\u00faz\u00e1s\u00e1val jelenik meg"
	},
	"ui_config_shtlb_desc":{
		"message":"Ha ez az opci\u00f3 be van jel\u00f6lve, akkor a bal oldali gombok nem fognak elt\u0171nni, folyamatosan ott lesznek."
	},
	"ui_config_shgrid":{
		"message":"Mutat\/Elrejt (feloldott \u00e1llapotban)"
	},
	"ui_config_amazonlocale":{
		"message":"Az <i>alap<\/i> Amazon parancsikonhoz v\u00e1lassza ki orsz\u00e1g\u00e1t."
	},
	"ui_config_reset":{
		"message":"Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
	},
	"ui_config_reset_desc":{
		"message":"Ezzel a gombbal visszavonhat minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1st az Awesome New Tab Page alkalmaz\u00e1sban."
	},
	"ui_confirm_reset":{
		"message":"Biztos benne, hogy vissza\u00e1ll\u00edt mindent (h\u00e1tt\u00e9r, jegyzett\u00f6mb, stb.) az eredeti \u00e1llapotra? Minden visszavonhatatlanul elv\u00e9sz."
	},
	"ui_config_bg":{
		"message":"H\u00e1tt\u00e9r"
	},
	"ui_config_bg_upload":{
		"message":"K\u00e9p felt\u00f6lt\u00e9se"
	},
	"ui_config_bgimg1":{
		"message":"<b>Aj\u00e1nlott<\/b> (Shorthand Background CSS): Haszn\u00e1ljon egy k\u00e9pet a webr\u0151l."
	},
	"ui_config_bgimg3":{
		"message":"Az alap\u00e9rtelmezett h\u00e1tt\u00e9rhez (egysz\u00edn\u0171) t\u00f6r\u00f6lje a mez\u0151 tartalm\u00e1t."
	},
	"ui_config_bgimg2":{
		"message":"P\u00e9lda (nincs lez\u00e1r\u00f3 pontosvessz\u0151):"
	},
	"ui_about":{
		"message":"N\u00e9vjegy"
	},
	"ui_about_contrib":{
		"message":"K\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151k"
	},
	"ui_about_contrib_desc":{
		"message":"Ez a projekt nem j\u00f6tt volna l\u00e9tre kem\u00e9ny munka, visszajelz\u00e9sek, \u00f6tletek, ford\u00edt\u00e1sok \u00e9s n\u00e9h\u00e1ny csod\u00e1latos ember n\u00e9lk\u00fcl."
	},
	"ui_about_dev":{
		"message":"Fejleszt\u0151k"
	},
	"ui_about_contrib_translators":{
		"message":"Ford\u00edt\u00f3k"
	},
	"ui_about_contrib_users":{
		"message":"Felhaszn\u00e1l\u00f3k"
	},
	"ui_about_contrib_cta":{
		"message":"Kattintson a fenti linkekre \u00e9s n\u00e9zze meg (vagy csatlakozzon) hogyan dolgoznak ezek a csod\u00e1latos emberek!"
	},
	"ui_about_share":{
		"message":"Megoszt\u00e1s"
	},
	"ui_about_share1":{
		"message":"Tetszik az Elk\u00e9peszt\u0151 \u00daj Lap oldal? Oszd meg a csal\u00e1doddal \u00e9s a bar\u00e1taiddal!"
	},
	"ui_about_rate":{
		"message":"\u00c9rt\u00e9kel\u00e9s"
	},
	"ui_about_rate_desc":{
		"message":"Tetszik ez a kiterjeszt\u00e9s? Sz\u00e1nj egy percet arra, hogy \u00e9rt\u00e9keld a Chrome webt\u00e1rhelyen."
	},
	"ui_confirm_uninstall":{
		"message":"Biztos, hogy el szeretn\u00e9 t\u00e1vol\u00edtani a(z) $app$-t?",
		"placeholders":{
			"app":{
				"content":"$1",
				"example":"Chrome Web Store"
			}
		}
	},
	"ui_faw_unlock_drag":{
		"message":"Felold\u00e1s \u00e9s h\u00faz\u00e1s"
	},
	"ui_faw_unlock_drag_apps":{
		"message":"Oldja fel a mez\u0151t \u00e9s <b>drag<\/b> a telep\u00edtett alkalmaz\u00e1sokat egy \u00fcres helyre."
	},
	"ui_faw_unlock_drag_widgets":{
		"message":"Oldja fel a mez\u0151t \u00e9s <b>drag<\/b> a telep\u00edtett widget-eket egy \u00fcres helyre."
	},
	"ui_faw_get_more_apps":{
		"message":"Tov\u00e1bbi alkalmaz\u00e1sok"
	},
	"ui_faw_get_more_apps_body":{
		"message":"Tov\u00e1bbi alkalmaz\u00e1sok a <a href='https:\/\/chrome.google.com\/webstore\/?utm_source=download-apps&utm_medium=awesome-new-tab-page'>Chrome Web Store<\/a>-b\u00f3l."
	},
	"ui_faw_get_more_widgets":{
		"message":"Tov\u00e1bbi widgetek"
	},
	"ui_bmb_ob":{
		"message":"Tov\u00e1bbi k\u00f6nyvjelz\u0151k"
	},
	"app_webstore":{
		"message":"Chrome webt\u00e1rhely"
	},
	"tutorial_ui_next":{
		"message":"K\u00f6vetkez\u0151"
	},
	"tutorial_ui_back":{
		"message":"Vissza"
	},
	"tutorial_1_welcome":{
		"message":"\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck!"
	},
	"tutorial_1_desc1":{
		"message":"Egy \u00daj Lap Oldal (NTP) mely elnyeri tetsz\u00e9s\u00e9t."
	},
	"tutorial_1_desc2":{
		"message":"(... legal\u00e1bbis nagyon igyekszik.)"
	},
	"tutorial_1_desc3":{
		"message":"Kattinst <span class=\"ul\"> ide <\/span> tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt!"
	},
	"tutorial_2_title":{
		"message":"Nincsenek T\u00f6bb\u00e9 <span class=\"ul\">Ikonok<\/span>"
	},
	"tutorial_2_desc2":{
		"message":"Ez az alkalmaz\u00e1s megteremti ugyanazt a hatalmat mint a Chrome \u00daj Lapja."
	},
	"tutorial_2_desc3":{
		"message":"\u00dcdv\u00f6z\u00f6ld a <span class=\"ul\"> widgeteket <\/span>."
	},
	"tutorial_3_title":{
		"message":"Csin\u00e1lja az <span class=\"ul\">\u00d6n<\/span> Ig\u00e9nyei Szerint"
	},
	"tutorial_3_desc1":{
		"message":"Kattintson a felold\u00e1sra \u00e9s <span class=\"ul\">mozgassa<\/span> a widgeteket \u00e9s az ikonokat ahov\u00e1 csak akarja, vagy <span class=\"ul\">t\u00f6r\u00f6lje<\/span> azokat, melyekre nincs sz\u00fcks\u00e9ge (csak ha nincsenek z\u00e1rolva)."
	},
	"tutorial_4_title":{
		"message":"Az \u00d6n alkalmaz\u00e1sai biztons\u00e1gosak"
	},
	"tutorial_4_desc1":{
		"message":"Ne agg\u00f3dj, az alkalmaz\u00e1said hamarosan visszat\u00e9rnek."
	},
	"tutorial_4_desc2":{
		"message":"Oldja fel a lakatot, hogy mozgassa az alkalmaz\u00e1sokat a k\u00e9perny\u0151n."
	},
	"tutorial_4_desc3":{
		"message":"Mutassa a s\u0171r\u0171n haszn\u00e1ltakat, a t\u00f6bbit rejtse el."
	},
	"tutorial_5_title1":{
		"message":"\u00c9lvezd"
	},
	"tutorial_5_desc1":{
		"message":"Ha szereti ezt az alkalmaz\u00e1st, akkor adjon neki 5 csillagot az Internetes \u00c1ruh\u00e1zban."
	},
	"tutorial_5_desc2":{
		"message":"Van egy j\u00f3 \u00f6tlete az alkalmaz\u00e1shoz? Mondd el <a href=\"http:\/\/ntp.uservoice.com\/\" target=\"_top\">itt<\/a>."
	},
	"tutorial_5_title2":{
		"message":"Fejleszt\u0151 vagy?"
	},
	"tutorial_5_desc3":{
		"message":"Csin\u00e1ljon saj\u00e1t widget-eket! Itt megtudhatja, hogyan:"
	},
	"ui_shortcut_img":{
		"message":"A megadott URL alatt tal\u00e1lhat\u00f3 k\u00e9pf\u00e1jl pontosan 128-szor 128 pixel m\u00e9ret\u0171nek kell lennie."
	},
	"notepad_default":{
		"message":"\u00cdrjon ide b\u00e1rmit. Minden amit le\u00edr le\u00fct\u00e9senk\u00e9nt ment\u00e9sre ker\u00fcl.  Vigy\u00e1zat, nem k\u00e9sz\u00fcl biztons\u00e1gi ment\u00e9s, a Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s gomb alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edtja a widget-et!"
	},
	"ui_resize_reset":{
		"message":"Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
	},
	"ui_resize_center":{
		"message":"K\u00f6z\u00e9pre"
	},
	"ui_resize_cover":{
		"message":"Bor\u00edt\u00f3"
	},
	"ui_resize_contain":{
		"message":"Tartalmaz"
	},
	"ui_resize_zoom":{
		"message":"Nagy\u00edt\u00e1s\/Kicsiny\u00edt\u00e9s"
	},
	"rctm_remove":{
		"message":"T\u00f6rl\u00e9s"
	},
	"rctm_clear_all":{
		"message":"Legut\u00f3bb bez\u00e1rt lapok \u00fcr\u00edt\u00e9se"
	},
	"rctm_clear_all_confirm":{
		"message":"A Legut\u00f3bb bez\u00e1rt lapok men\u00fc t\u00f6rl\u00e9se nem \u00e9rinti a Chrome el\u0151zm\u00e9nyeit. Ez a lehet\u0151s\u00e9g csak ezt a list\u00e1t t\u00f6rli."
	},
	"ui_import_export_btn":{
		"message":"Import\u00e1l\u00e1s\/Export\u00e1l\u00e1s"
	},
	"ui_import_export_desc":{
		"message":"Haszn\u00e1lja ezeket a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat egy m\u00e1sik b\u00f6ng\u00e9sz\u0151n vagy t\u00f6lts\u00f6n be egy biztons\u00e1gi ment\u00e9st."
	},
	"ui_import_export_btn2":{
		"message":"Vissza"
	},
	"ui_import_export_btn_import":{
		"message":"Import\u00e1l\u00e1s"
	},
	"ui_import_export_btn_export":{
		"message":"Export\u00e1l\u00e1s"
	},
	"ui_import_export_btn_import_run":{
		"message":"Alkalmaz"
	},
	"ui_import_export_desc_export":{
		"message":"Export\u00e1l\u00e1s: L\u00e9trehoz egy sz\u00f6veges f\u00e1jlt, amely tartalmazz az \u00d6n \u00f6sszes szem\u00e9lyes be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t. Ezt a f\u00e1jlt elmentheti k\u00e9s\u0151bbi haszn\u00e1latra, vagy \u00e1tm\u00e1solhatja m\u00e1s sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pekre, hogy automatikusan \u00edgy haszn\u00e1lhassa. A sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pr\u0151l felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9pek nem ker\u00fclnek export\u00e1l\u00e1sra, csak a weben t\u00e1rolt k\u00e9pek."
	},
	"ui_import_export_desc_import":{
		"message":"Import\u00e1l\u00e1s: Fel\u00fcl\u00edrja a jelenlegi be\u00e1ll\u00edt\u00e1saidat egy \u00e9rv\u00e9nyes f\u00e1jlal. <b>WARNING<\/b>: Minden jelenlegi be\u00e1ll\u00edt\u00e1s visszavonhatatlanul elveszik. A m\u0171velet visszavon\u00e1s\u00e1ra nincs lehet\u0151s\u00e9g. A felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9pek nem ker\u00fclnek import\u00e1l\u00e1sra, csak a weben t\u00e1roltak."
	},
	"ui_import_export_installed_warning":{
		"message":"A telep\u00edtett alkalmaz\u00e1sok, b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00e9s widgetek nem lesznek import\u00e1lva vagy export\u00e1lva. A b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek nem telep\u00edthetnek tov\u00e1bbi alkalmaz\u00e1sokat vagy b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket, erre a c\u00e9lra haszn\u00e1lja ezt a linket: <a href='http:\/\/support.google.com\/chrome\/bin\/answer.py?answer=165139'>Chrome Sync<\/a>."
	},
	"ui_import_export_header":{
		"message":"Import\u00e1l\u00e1s\/Export\u00e1l\u00e1s"
	},
	"ui_import_export_msg_header":{
		"message":"Import\u00e1l\u00e1s\/Export\u00e1l\u00e1s"
	}
}